走了104日絲打入

食燒夜好嗎？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

push till you come

push

推

你改名做廟細燈籠大好唔好？

你地唔係一諗住爆post就由佢下話？

推呀... 屌，絲打
你出現嘅話成班手足同你食宵夜好冇？

612 721 811 831 sun uk ling

出句聲啦手足 齊上齊落呀

出泥呀，我想食一蘭

推
有冇人搵到絲打..

唔該絲打出一出現

唔止連登，Facebook都好多人聲援緊妳
絲打，捱過當下呢一吓諗法，求下妳

可能訓左

出句聲呀

一齊開po尋人

help

出泥呀唔該

push t

出泥仲嘜勁？

見住班黑警殺人犯好食好住有OT錢買iphone玩，打人犯法完全冇事

害到香港人咁樣真係完全訓唔著

絲 求求你 唔好離開我地

你up 乜撚呀

咩叫出泥？

...

開po尋人

正字閪

咁出嚟做乜？有乜搞作？

食燒夜呀喂

大家留意下身邊既朋友POPO冷血但我地唔係

要asap揾到佢出黎

第一個post講咗食燒夜law
一時正字一時一文盲呀？

你聽日唔使返工咩？

其實你係咪佢？
一齊食一蘭ok ?

定係你想食其他？

咁夜唔撚使瞓咩！

其實你邊位

起底+沒,没

如果你有心事同你玩通頂law

我都想食！！！

pish

add me ...if you can

絲打，我地全部香港人約好左要喺煲底見㗎，無論結果如何我地一定陪住你呀！乖

推！
104日絲打 我地食個宵夜拆掂佢！
如果你信得過我的話...我可以同你傾下計
我都喺絲～

絲打唔好嚇我地，齊上齊落
每一個都好重要架我地

唔好做傻事呀

其實你係咪？

齊上齊落呀 絲

如果你想訓咪訓
訓唔到咪吹下水
再唔係同我食個一籣

有位絲打消失左
搵人post黎

Btw push

吹下水算啦

WHO？WHEN？WHERE？

我上個 post 聯絡左絲打
佢暫時無事了 希望樓主幫手report Del post
大家不用再推

邊日失手
有冇搵星火？

無比人拉過、無刑事紀錄

how??
post j 圖？

CRYING WOLF

咁就好喇

咁。。。我都係收嗲，有咩tg。。。

唔好驚呀絲打 我都係過來人

update
樓主岩岩tg咗我報平安

手足搵咗律師未?
咩罪唔好喺到講啦
會好大鑊
總之同律師傾下點拆
諗下有啲咩證明到自己無事嘅
未到最後一刻唔好放棄呀
坐監唔會係最後一刻
斷氣先係
我哋香港人堅強捱咗咁耐
由淨係識坐到開始拎武器著gear
而家仲可以反擊黑警鄉黑
我哋一直進步緊㗎
而結果一定係我哋贏

好老實講 好多人都衰好多罪
我都係
我都預咗有一日到我
但我做咗啲乜我好清楚
我唔會後悔
因為我真係為我愛嘅地方付出 為自己努力
亦都有大家支持
就算到最後得我要坐 又如何?
我知大家等緊我
我哋都會等你
況且
未必入到你啦
香港法律咁虧
唔打證據打程序都好多玩法

大家一齊幫佢打氣

一連仔刪post呀

坐監有問題咩？果度英雄地嚟

其實影響不算大
g鋒長毛都坐過
都可以從政
只係唔可以自己坐正
但只要有心 都可以發圍
唔做公務員甚至唔會有問題
講真
因反送中入獄
出到嚟就算要查紀錄
黃嘅老細一定唔會care
甚至會加分
藍嘅無謂幫佢打工啦

最慘係入新屋嶺俾狗屌足48粒鐘